[MMA] 曼城綜合格鬥討論區 126

2017/18 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Lm

咁快開定

on9post

未來鏝

0:0啦

換人未啊屌

前面3個鬥柒

有易既唔比，係要比個射失12碼既

換走核心先

耶狗出來搞笑

換走馬水未呀屌

又可以睇耶穌miss

牙路冇乜火咁

和波完場

邊有機會

真係睇得出哥狗博和

躝啦 比耶穌仔踢仲好

阿路傷住踢都無計
都要換啦

今場真係幾差

殺雞焉用牛刀

岩岩now個講波佬叫費蘭甸奴做朗拿甸奴

唔計12m
真係冇咩表現

費奴左腳都比到

mma

黃都無

計埋直頭負分

華湯跟真係狗黎

換耶蘇出黎受靶

有冇垃圾到咁

成隊縮住打唔想贏咁

屌 馬水係咪真係同哥狗有親

大夫

呢下分分鍾收山

馬水手套都甩埋

拖晒手仔咁

馬水決定慢到

死都唔比

大夫9射

Cool波等人上黎有咩問題

屌你 my super j33叫謝素C

now唔意外
果時文加拉同耶耶成日叫撚錯架啦

Rose咁撚樣mark人既咩

馬水 大夫 完美解圍

馬水又要死扭又要出得衰

呢下傳中ok喎

一下

留意到對面隻黑鬼沖恆哂想撞鳩人又撞唔中

馬水好勤力

VAR呢？

換sane爆佢老母未

耶狗頂波底

換丁喇

my tv果兩個仲難頂

係米驚太早換會傷

肥普塊面黑撚晒睇嚟呀傾真喺重傷

walker on99

又傷一隻狗 call愛協啦

唔關大夫事，無得怨

75分鐘仲早

出腥未 差唔多了

正，兩個射手都傷 睇佢踢乜

Kane自己跣左腳先

再嘈son都搞掂埋佢

Son又輸

你睇班熱狗踢到咁，三分鐘都驚傷

換人啦屌

輸鳩埋

咩

屌 真係輸1:0

哥狗又玩撚死自己

我屌

輸撚埋

真係大夫

仆街

今場輸哥狗

屌

一個做低你成隊波啦哥狗，成場on99 排閪陣

1比1都好呀，快追啦

好波呀 唔換人啦繼續

冇野講...

抵撚死

抵死

1;0完場
無眼睇

真係又係輸大夫，屌你老母

四冠

抵呀 又出鳩陣

又越位入波

冇越

哥狗真係好野
成季正正常常
今場排埋d垃圾

點睇都無越

Son真係勁
冇野講了

咪撚柒啦屌你老母

唔關事啦, son咁撚快

呢球無問題啦ching

次次作客都係

越你老母咩

大夫企位真係好垃圾

Son依球真係冇野好講 又拎得返 又冷靜

一到歐冠作客自動柒

換sane爆下好嗎

佢啲企位錯哂啦，成日走甩身後個個

6踢垃圾抵輸

橫掂哥狗唔想贏輸多幾球啦

次次歐聯都係咁
想點呀
屌 睇歐聯睇到好辛苦呀

四冠王喎
四佢老母咩

哥狗仲係唔撚換

條垃圾幾時死?

心態問題

哥狗真係以為自己戰術大師咩屌，係度排尻陣

今季袋住一冠先啦，未來先四啦

瞓先

踢成咁 算9數啦
下場輸埋佢啦

80分鐘輸左粒仲唔肯換

哥狗下場想換5個？

又喺度儲印花

今場被肥普戰術屌打，無野好講啦

深夜西波

馬水食屎啦

永遠重要波就玩鳩陣 bwa sane mendy stones kdb 唔出

下年大家再努力過啦

睇個款真係唔諗住換腥

哥狗仲可以唔換人 屌你老母真係世界級

我鏝要改做mma未來鏝啦

下場會出正常陣 哥狗係咁

條女

B.silva傷左咩？

哥狗真係唔打算換

原來係唔撚換既

哥狗踢歐聯係特別柒，點解會咁

哥狗想主場熱血反cup 晉級？

2:1

三殺啦哥狗屌你老母

你肯定今場輸一粒咁少？

尻撚到呀

到時就可以衝出黎幫佢含

你都知你鳩

成季未屌過哥狗
屌你老母今場真係唔屌唔得
成場輸佢
排陣又on99
戰術又on99
屌你成場都唔知做緊乜鳩
次撚次歐聯作客先黎變陣 佢個腦做乜撚野

B華究竟咩事

kdb fit唔出 sane bwa唔出

開波前練波整親

下場換夠佢五個人

人地換哂三個，我地呢

咪係 上場唔訓咁fit唔撚出...

無B華都整個sane,KDB睇下啦

成隊都尻啦
屌你老母

下場啦，留力姐

原來係咁，睇馬列斯睇到好辛苦

有無咁撚驚水晶宮呀

bwa傷，唔訓我當佢傷完唔敢chur太盡
腥真係冇可能唔落

屌你老母你寫包單下場贏2粒？
屌你老母哥狗

你咪撚同我講留sane kdb打水晶宮

玩winning 驚80分鐘換人會蝕底？

通常輸開有條路

出埋拳

仲下場？
下年再努力啦

sane唔出唔訓唔出 想點撚樣呀

88分半先嚟換sane kdb

下場水晶宮輸撚埋就好笑

sane kdb in

應該係 唔好忘記輸過俾水晶宮

要反cup了

換啦

而家先換

屌你老母呢家先換

換黎做咩

88分中先換 好波

88分鐘換人

哥狗柒到

88分鐘先換2個出黎
幾分鐘想交貨仔
哥狗屌你老母個腦真係有料到

屌你老母輸波唔係應該打返d霸氣既咩
仲係到柒下柒下 仲話四冠？

on9 88先換
dllm哥狗

88先黎換 多撚謝哂

終於換sane同kdb

睇黎哥狗都不外如是姐

換黎把撚

笑撚死

一換就交到貨

唔換點拖到完場

做乜撚野，試場？

89分鐘換兩個核心落黎踩草

Kdb做captain

唔撚明喎 唔好出年先換？

屌你老母 sane kdb 88分鐘先出

哥狗又重要時間痴撚咗線 唉

邊位ching落左場

哥狗永遠唔會有plan b
佢諗既就一定係會發生

做乜鳩 死熱狗衝入黎

和到我認哂全鏝區做契哥

上次聯賽盃決賽哥狗又係鳩嚟

出球迷晒時間

屌你乜撚野事呀

肥普屌你喎

好似普捷天奴黎

做咩事？

哥狗我屌你老母

88分鐘換2件核心出黎
真係諗住勁到幾分鐘交貨
fifa都唔撚得啦屌你老母

哥狗話：我都無諗住贏

輸波唔係問題，但咁撚樣輸就真係

88分先換on99

輸哥狗

rose mma

輸光頭佬

哥狗都係果d等隊波自動波run順既人 臨場0調動

插眼都出埋

和到我改名仲鏝區玩具

又係大夫失位

哥狗對唔對得住作客球迷
無撚啦啦踢場閪波
88先換兩個核心入黎
想點撚樣呀

屌你隻rose咁撚樣打鳩費奴

一出左幾有威脅

dllm哥狗

下年努力

和到我改名叫鏝區性器呀屌

早d換唔撚得

早啲換可能拎住兩粒

和到我改名做鏝區女神

最後一攻 比心機

呢場輸，下場一定又出埋啲352仲鳩嘅陣

今場輸哥狗真係好撚嬲屌你老母
完全冇諗過攻

屌你老母哥狗仲要扮到好撚肉緊咁

輸唔喺問題，你出個弱過打足總杯嘅陣我都估到你坐輸望和，但屌你老母哥狗你啲調動核撚突到

同上年一鳩樣

玩撚完

屌你老母大戰出鳩陣 人又唔撚換 消極戰術

有腥反擊幾有威脅 屌你哥狗

多謝大家 比人撚足全場

屌佢老母 正選保守博和都無咩問題 見到唔順就換啦

屌你老母哥狗

屌你老母哥狗係咪收撚左外圍架

哥狗真係奶撚傻閪
堅持唔換人留力都講得通啦，88分換kdb sane
痴撚線

下個post標題唔屌哥狗唔得

年年歐聯都係咁，睇到好撚悶

有kdb係到寫真係多多都追到 哥狗我真係屌你老母

屌佢老母
深夜西波西到震

哥帥今場最大罪人

八強又出局
曼城想攞歐聯？下世啦

屌
訓

4強都冇 一年差過一年

88分鐘換入
btw 衝入場個條友係咪肥普黎

明知對面塞中路就出唔訓交直線比腥啦
88先換不如唔好換

同上年個感覺係一撚樣

Dllm哥狗 成日出鳩陣 上年對利記係咁 今年又係咁 明知道唔失得波都放delph上去 係咪short撚左屌你老婆臭化閪 乜撚野調動黎
搵kim黎帶隊都唔會咁遲先換人啦大佬

屌 真係諗唔撚明點解88先換兩個喎
Hea鳩球迷？
拿出左都係輸架 唔撚關我事

屌哥狗

屌你老母捱夜睇波要我睇對咁嘅西波

抵啦，打mma

一到歐聯哥狗就嚟搞事 我屌

今場用一粒波換kane傷 希望下場追返

我完估到下輪對水晶宮會出咩人
前面，腥丁阿古路
中場，唔瞓bwa根
後面真高石白文擔泥

唉哥狗踢歐聯成日都on99咁

擔泥踢左閘都好過大夫啦 企位意識點都好過件垃圾

下場一失波，要入翻3球

年年歐聯都要出鳩陣，成日當自己戰術大師，屌你老母哥狗

上年又係首回合踢到碌柒咁
以為次回合可以追返
點知次回合都係柒碌咁

一早講左放棄聯賽歐聯爭足總杯啦
而家三線崩潰啦

屌人哋都傷埋kane 抵輸啦哥狗 仲想讚佢今年唔會燒親個腦 即刻搞事

屌你老母見到撚到個陣本身都唔想睇
真係自己拎黎犯賤睇足全場
大夫諗住成場正正常常 屌你老母次次失波都係因為佢失位
馬水呢個撚樣真係唔撚想再講 快撚D死啦屌
今場最撚大責任一定係哥狗
根本成個陣由開波到完場都只係求和
屌你老母今季真係成隊波都未試過睇到咁撚燥
排陣又on99 換人又on99 戰術又on99
88分鐘先換2件核心落黎做乜鳩

我真係唔撚信會唔失波

我地主場龍客場蟲都出晒名啦

其實哥狗踢歐聯不嬲廢 拜仁幾年都入唔到

決賽，帶疤要拎住top fit既美斯同黑哨先贏到

擔泥兩閘都好過大夫 場撚場又爆

我都諗唔明88換係玩咩

講真唔留力足總杯，去盡聯賽歐聯係咩玩法
對自己咁撚有信心

排陣錯 戰術錯 調動錯

笑左

上年首回合輸得合情合理啦
今場真係痴尻線

上場打白禮頓個陣仲正常過今場屌你老母哥狗

比我排陣選撚咗啦

平時踢啲盃賽諗住比大夫熱下身踢一陣都出哂事，歐聯咁重要竟然打正選係咩玩法

真係得哥狗先會大戰出過幾個月無踢波嘅delph而唔出fit嘅擔尼 bwa唔知佢咩事 但sane同kdb真係屌死哥狗

關你撚事

邊忽合理352 輸到仆街

講左好能多年留力打一場足總杯
而家傷晒士氣分分鐘決賽輸屈福特

球員入更衣室點忍手唔打柒條撚樣

往死裡打

屌你老母馬水快撚d死啦
踢撚足88分鐘唔撚知踢緊乜
仲要場場正選都係咁撚樣

大夫原本中場出身 被哥狗搞撚到做左閘

施華成場可以無影
斷腳都唔過份

條撚樣喺禁區都敢出腳攔波先好笑 明知後面得返個龍

佢打防中都唔係特別好
英撚純防中黎講佢都算差果堆
波底差 冇身位 冇速度

sorry大家我唔係想入嚟爆閘
我淨係想同阿古路打個招呼

夾埋造波啦 賽前放風話鬥攻 落場踢到碌柒咁 幫莊呃哂賭仔錢 下場返主場睇死佢都係贏唔到 到時個個買哂曼城主場熱血反勝

仲有牙路射失12碼

真係唔知哥狗諗咩 上年聯賽已經攞硬咁滯都反cup唔到 今年仲要三線作戰緊佢竟然仲係想搏主場反cup(雖然只係輸緊一球) 屌你一開波就消極戰術完全係唔想攞優勢返主場

作客都唔撚攻 攻入一球，MMA可以出局了

慘慘豬

咁撚鐘意出馬水大夫場場出啦屌
以後咪撚出真高同腥

邊條仆街逐個cm負評

冇作客入球難d反cup下場對面3中堅一開波守到尾穩晉級

理性分析：
除左ederson aguero 成隊波都垃圾
講真季後驗到有幾個斷腳我會開香檳

你新黎唔知
呢度係咁

根本唔撚知條垃圾馬水有乜鳩用
睇撚足成季啦 對隊波成季都可以0作用
扭唔到 射唔入 傳唔準 12m都可以炒
佢仲有乜撚野用
職業球員黎？？？

又翻炒上年劇本

仲有費奴唔知會唔會被禁賽 冇佢死撚硬

仲要打兩場熱刺，輸一球都可以接受，不過今場真係唔知哥狗諗咩

今場唔係廢龍fit
輸夠3 4粒都似
哥狗真係世界級logic

delph mahrez 依兩件真係好應該斷腳

Delph波底差

今場比人禁屌 本身有和都偷笑
唔講以為揸住3球係身 唔敢攻太上失波

攞到作客入球返主場好踢咁多都唔搏 係要消極波到完場 臨尾88分鐘先換腥同kdb我真係屌佢老母求其換撚左當塞住我地把口就算？

唔係諗住左右腳識開弓就叫唔差呀？
佢拎波可以拎到彈幾呎遠先修正喎
傳波可以傳到彈晒地要隊友修正
佢波底係好 又唔見哥狗搵佢頂廢奴

大夫改極都唔啱踢左閘
放過自己 放過佢啦

排個正常陣正常換人輸左都無咁嬲，係要年年重要關頭撚鳩球迷一鑊

根本意識都唔夠
佢連冇壓力之下都可以自爆既時候
呢d大賽仲放佢出黎
大前題係佢傷足幾個月

出親大夫 佢個位長期都甩哂
人地長期弱點進攻個個位 點打

邊有你講得咁誇張
Delph波底同根咁上下 係回左塘 但唔會係你講到波底差囉

未開波都知會比son撚狗，係得哥狗先咁撚有自信出佢

講真黑文守都未必失位得咁嚴重 至少識埋身比壓力
大夫人又追唔到 落腳差任人起腳

對白禮頓人腳仲勁過作客熱刺，哥帥你可唔可以唔好咁攪笑

我知delph派膠係大大粒 但佢派既膠一係走甩人 一定就輸高波比人笠同頂空氣 一係就企位問題 依啲係防守意識問題喎 佢有邊次大膠係面對面傳失同控甩比人先

下場對面入1粒
我地要入返3粒

我就放長雙眼睇下哥鳩狗玩乜撚
之後場水晶宮同兩場熱我就睇出咩人
千祈咪柒呀

阿古路更應該斷腳 12碼都唔入

熱刺作客入一粒，再搏多個var 12m

佢係維拉14-15做隊長咪算係咁
果時仲有艾邦拉荷同賓迪基
放係依家呢隊鏝佢波底真係差
btw根叔波底唔差啦
射死獌果下 左腳控落黎右腳再揪

佢呢d就係想成日都可以上報紙個d人
有d似梁震英

我你老母地咩 死獌狗躝返出去啦

所以delph係回塘 唔係波底差 早兩年佢啲初波假腳勁撚smooth 之前禁區頂初波過3-4個 係依加冇哂姐

下場留明睇哥狗又出鳩陣

點講都係哥狗自己on9架喇
今季聯賽d失波基本上有大夫在場就八成有佢份
全世界都知佢易失位仲唔攻你咩，你仲要大賽出佢

馬水條仆街廢足一季，季中你自己都知驚要佢坐後備，又黎歐聯先出佢

其實哥狗自己可能買咗好多

當我誇張左
佢波底就算唔係差 都唔可以用好形容佢
起碼自從佢黎鏝之後睇佢d first touch同one touch真係曳左d

根本就哥狗on9
大夫今年29 上年28
28歲先改佢打左閘
你估個個真高咩 真高係打翼出身防守意識都唔係好啦
只不過係平時隊波順勢+真高肯跑先補到位
哥狗依家有d似文仔同智利佬

屌我真係諗唔明 到底馬列斯呢條垃圾到底有乜撚野用

btw 今場牙路都係柒
對上幾次pen都射得靚
今次pen先黎柒
又冇角又冇力 仲要射中腰波
真係博龍門捉錯路

遲早都會輸
輸呢場好過輸其他啦
之後再連贏過

輸開通常都不停loop
仲要對CP
今季都係得個飛機杯

出親歐聯同大賽佢都。。。

曼城狗無歷史，成班傻仔

好撚識波

佢根本係中型班 中小型班技術

可以準備買機票返英國

用垃圾馬水都唔用sane? 仲有kdb?
左閘用laporte 唔好？

利申 無睇

定哥帥覺得作客水晶官 難踢過 熱刺留定力

直頭係英國。使咩搭飛機番

連登仔無腦，唔好話佢啦

歐聯先出大夫
哥狗太保守 用真高好過
又出埋垃圾馬列斯
抵輸

光頭佬似想4冠 今場輸少啲/和
返主場贏1 2粒晉級就算
英超又一定要贏 之後啲聯賽盃應該又係鳩踢 分分鐘又踢到互射12m

好彩做左假鏝

89分先換人

左腥右丁力咪幾好駛撚睇傻鳩出醜

果場無f25點同

出親馬水 場波衰左五成
特別大戰
dllm

但唔拎作客入球咩都假
下場比對面入一粒即刻收皮

同埋個時贏得太順
依家聯賽場場都當決賽踢
仆街哥狗咁都留力嘅話
轉行教乒乓波啦

拎住個足總聯賽杯打下飛機算啦

正正經經攞優勢返主場唔撚得嘅係都消極左先再搏反cup

假唔訓未好返晒
左閘用黑文或者Laporte
我都識排陣啦屌

對水精一定強陣過尋晚

上年作客水晶宮差d輸 好彩廢龍最後救到12碼咋 所以話水晶宮堅惡啃

BT Sport 節目，訪問 VvD 同史達寧响球員先生投票揀邊個。

VvD 話投咗史達寧，而史達寧知道 VvD 投畀自己後，被問及投咗畀邊個，窒咗！寧話自己唔記得投邊個，好似係 Kane 喎...

手足點睇？

Delph 空難未

其實son仲勁過king

教練一定要相信球員
但今季大夫同馬水搞到咁係咪仲博落去呢
最多咪犧牲拿仔打左閘，石頭同mandy中堅囉
咁硬頸要左邊咪出擔泥囉，係都要玩死球員玩死自己

無嘅，可能丁力覺得king好d啫
不過其實有無得投比自己？

唔投得自己/同隊隊友（好似係）

打水晶宮都驚學咩人做四冠王拎歐聯
返去護級喇

丁力緊係投國家隊隊友啦

水晶宮KO過鏝
睇黎又斬哥狗多一次

今季輸過比cp

躝返出去啦柒頭
係要入黎比人屌下咁撚犯賤

新人留名

今季分分鐘歐聯聯賽都尾段食屎

講撚左好多次留力一條戰線，放棄其他兩條

留力足總杯

足總贏左屈福特都唔知可以行幾遠
歐聯贏左都要4強對祖記
其實專注聯賽睇下有無前4係最理性做法

前4不保

好大機會
來緊6場輸晒
阿熱車贏晒
我地得第5

係mandi

見鏝個ig有人屌埋施華

係我，佢斷腳啦隱晒形

cwa有返頭髮廢咗
琴晚我出陣一定會係sane加kdb replace silva mahrez

一諗起哥狗d 濕尻換人就嬲

B華傷左都真係幾傷
希望之後出得返

就算琴晚有Bwa都未必夠打 完全唔知踢乜
一逼就成班友亂彈波 傳到落底永遠cut in比人閘，冇哂Cwa入half space傳中呢招

應該無咩事

哥狗冇心打

最緊要次回合出到

佢傷咩？熱身？

真係明顯叫球員留力 正正常常點會踢到咁閪

唔會囉 bwa係中場既活力唔講得笑 唔係話會Carry 但有bwa 走多兩步 迫搶同控球成隊波都會升左grade

陰謀論諗到哥狗想點
今場係特登輸既
俾返啲飢餓感球員直衝英超歐聯冠軍
哥狗咁撚精唔會無啦啦輸一場波

咪撚癲啦

出局bin c就係呢d

好似話純粹拉親下
唔想博所以唔出

哥狗睇小左熱刺啦
諗住半力夠贏之後聯賽可以出全力繼續踢

哥狗個腦諗緊乜
出大夫真心唔明 幾個月冇踢

佢話mendy唔可以出咁密，
不過我覺得下場聯賽9成都係無佢

出擔泥囉
大夫傷好 幾個月冇踢 一黎就呢d比賽

輸一場成班傻鳩叫晒春咁

下場炒番熱刺 6:0 啦

比出面d人笑我地輸唔起小學雞
作客輸一球講到世界末日咁

學哥狗咁講，呢場輸波下場反而知點踢，
一開始就攻

講真如果一早換哂3個都比人守到0入球我無野講，無plan B技不如人抵輸
但哥狗88分鐘先換完全係放棄比賽+撚化球迷，點可以唔屌

講真我地今季歐聯未經歷過強隊，輸比熱狗好事黎
入到4強比祖狗大炒仲樣衰

踢兩回合，哥狗明顯係首回合保守少少
寧願輸一粒/入唔到波都唔想對攻
son 83mins先入波
如果落後要換kdb都係早5分鐘換
所以其實暫時無咩好屌

次回合佢真係追唔返先屌都未遲啦
歐聯踢兩回合，第一回合輸一球真係唔代表咩

sor阻到其他巴打
foden巴打，你RD個po有野請教

科清有料

其實兒子入完波果10分鐘熱狗仔士氣好勁
哥狗可能驚輸多粒好難追
始終KDB唔係一換入就交到貨
雖然施華進攻無料到但都叫做守得幾好
所以先等88分鐘換人博一博
如果2:0真係好劣勢
而家1:0 係可接受賽果

臨尾KDB換入左我地進攻真係勁左
但同時喺中場搶波搶得好厲害
果陣其實都好驚打對攻會輸多粒
如果50% 和波同50%輸2:0
我真係寧願1:0次回合再攻過

我地係嬲哥狗出鳩陣同咁保守 唔係輸1球就世界末日

牙清都有道理，當年拜仁攻上去想追away goal臨完場再失一球可能自此有陰影唔敢尾段再搏

Laporte 打閘既話中堅位會比kane 壓住黎屌
stones ota 兩個對住kane 都係下風
當然而家大夫爆撚左我地事後一定話唔撚出佢

其實我唔係哥狗，我唔知點解佢想出大夫條撚樣
但好肯定佢唔係想留力既
佢只係賭大夫唔會爆

喺我立場，出大夫同拿仔打閘都係plan B架啦
只不過我諗大家同我一樣係唔順氣爆果個係撚樣大夫
如果爆果個係隊長/ota/拿仔我都無咁嬲

事實係出親大夫100%爆 出擔泥好過

大夫係50% 失位 50%鳩出腳
擔泥係100%比人打反擊無影
兩舊屎

丹尼打到英冠仔
大夫打唔到

12年對車

諗起哥狗次回合又怪陣強攻
咩
aguero
Sane Cwa Bwa Sterling
Fernandinho KDB
Delph Laporte Walker
Ederson
就好笑

之後入左一球無耐失波，得不償失

咁既防線真係未死過

88分鐘先換入。

咁驚佢傷你就不如唔出好過了

歐聯來賭?人唔笑狗都吠

對車唔關事，廢托入唔入都會出局

應該係比疤3-0個季

到底點解用垃圾馬水都唔用sane

歐聯作客失一球定聯賽失分 作客水晶客唔出全力到時唔好喊

頭先光頭佬打比我話想留力聯賽

我就咁諗 其實換人應該係kane傷出果刻就要換 依加作客輸一球 唔係最壞情況 至少最後打和 踢12碼我地主場優勢 對面仲要少隻12碼癲狗kane

The last five games Leroy Sane started were against Cardiff, Swansea, Schalke (2nd leg), West Ham and Newport. Just 7 starts in last 18 games. Hasn’t started a big game since Liverpool on 4 January. Hmmm. 🤔🤔🤔🤔🤔

Kane確認左下場出唔到？

未續約呀嘛
唔正選係岩既
但尋晚都冇就

唔知 我拗柴都要傷兩個禮拜啦
利申：本身回復速度算快 吱完粒暗瘡第二日就會好

會唔會係相反young player of the year場場後備
我係腥都唔簽啦 同埋季初已經係咁

睇到用垃圾馬列斯 都唔用自己

咁睇啦 本身腥性格比較自大 哥帥都想用馬水壓一壓佢 好似之前呀路咁

佢係有科喎

比件垃圾壓撚住
邊個都唔like啦

咁搞法 sane隨時唔續約走人

老實講 對弱隊馬列斯 或者lead 到兩球以上咪用下佢
屌 唔知點解大戰好撚中意出佢

明明有排前面 sane kun sterling 中間 兩隻施華 防中費奴 左右閘用番walker laporte 幾撚好

唔好
我最like佢

啱啱係Manchester想入official store買啲野
點知全部執唒得返online

有冇人今晚睇獌

拿仔去左打閘中堅位會爆炸..

Arndale果間都執咗？

Yes

2場都幾悶下

offside

疤詐糊

判入波

都冇off
個旁證盲？
差好撚遠喎

有var反而令班友鳩判先，有人反對再睇var

屎波寧打撚到梅西爆江

小花企定定都要被人打

出到歐聯
隊隊英超都打交

牙朗入波

鄰居打MMA?

禾朗

想入場睇對MMA
好無book酒店火車

美斯傷到之後出唔到最好

有冇人同我一樣覺得下兩場對熱好樂觀

兩場都主場
只要正正常常唔出馬水同大夫
應該輕取啦

一陣2:1出局

熱狗得son有威脅

入球場啦
Arndale個間細到

唔知有無英撚寄死亡威脅比大夫
搞到kane 重傷

哥狗：最衰係假唔訓
打亂部署

Sane

Kane收咧

真係mma了

阿幾撚勁喎

一主場就好撚勁

拳皇斷手

12hr

今個禮拜輸鳩埋比水晶宮就一天都光哂

輸啦

冇期待冇失望

Diu你地，作客輸一球，個個哭喪咁做乜鳩

輸一球唔係輸？
輸都唔係最大問題
問題係心態同換人九唔搭八
咁樣想aim四冠？

歐聯打兩場架
作客不嬲都一定係保守啲
用副選輸一球有乜所謂
你有冇睇呢兩星期幾多比賽
哥帥比人輪換同埋難得保守嘅部署
反而更顯出佢真係想四冠
熱狗後面兩場都冇kane
我地牌面係有極大優勢
唔好學猁咁做怨婦啦

你估真係班霸實力咩
左閘防中成季死症原先就根本唔預入4強
熱刺少踢我地一場加埋今場熱刺跑多成4公里
拳王牙傾傷埋已經夠曬消耗
唔通場場大炒加勝利11人咩
我地唔係夢三巴塞，仲差一段距離

比啲信心啦屌
下場主場夫添打佢地殘陣
我地點都係有優勢囉

都仲係晉級機會大

星期日連睇2場

當自己豪門咩
有足總杯聯賽杯都唔心足

根係咪firm左唔續

腥呢

足總杯？

見根講d野幾傷士氣

走就亂鳩講野

佢講左d咩

“We were not brave enough in the game, there were many simple mistakes,” the City midfielder told Sky Germany. “I have the feeling that we are nervous in important Champions League games.

“We have always made the wrong decisions. In such games, we always want to do something special because it means Champions League semi-finals. Sometimes less is more.

“After the missed penalty came the break. Such negative experiences always throw us back too much. If we put the penalty in, we would have taken Tottenham apart. That’s how we got out of the game. That must not happen to a big team. That’s why we’re not there yet.”

根狗斷啦

好行夾唔送

Guardiola suggests he does agree with Gundogan in general about City's reactions to bad moments in big CL games, but he does "absolutely not" agree that it was a factor on Tuesday at Spurs

有咩問題？

熱刺主力全部留哂力

盧卡斯又勁返
死鏝狗準備三連敗喇

工程師

炒到熱刺先講la垃圾哥帥

柏爸b比獌黑左2球

獌 1-1

蘇b

大家覺得哥狗是咪誌真想買fred?
感覺唔太似我地果家波

西咸個防中rice 好正wor, 可唔可以讓比我地？

尼當比利>Saul>rice

獌12m

12m 普巴>>>>>全隊鏝

腥狗柒撚到

獌狗2個PEN? 又黑?

好撚擔心

希望世三上身屠狗

軌og好撚串

Ig

呢排傳緊馬體會rodri

原來我地一簽簽puma 十年

都係尼當正d

轉曬三個鳩流流

Go 軌ig see la

我覺得會買英人

Sane 搭黑文左路

比水晶宮雙殺

Saul la diu
Rice吹大左

行屍比沙夏撚

個陣絕對強過打熱刺

好撚驚過埋今晚就有左個杯

強陣

有杯都驚

哥狗好似話因為根叔唔續約所以之後都唔出佢

佢話唔會因為唔續約唔出人，再舉牙根做例

其實佢唔續就賣啦，又唔係勁

Ederson, Walker, Kompany, Laporte, Mendy, De Bruyne, Gundogan, Silva, Sterling, Aguero, Sane.

要買隻勁防中
根道簡 其實四不象黎

講真佢同米拿都係貪心狗
以為自己正選料

full team

米拿狗free 走去猁
根叔如果返德國
我理撚得佢丫
唔係英超就開心黎開心去

佢敢返德國咩
to my president Erdogan

我屌真係打精宮full team

哥狗真係驚冇英超

哥狗取態好明顯，英超先係第一目標
上年最適合搏歐聯，錯過就無

無歐聯都唔可以俾利攞英超

等睇又比唐辛世界波收皮

其實有邊個會放歐聯喺英超前面
歐聯講緊得1/4機會贏到
英超穩穩陣陣就拎左8成

態度正確

歐聯要贏疤贏利贏祖 起碼2隊（4強、決賽）
英超贏熱贏曼就拎到
傻都識揀

疤同祖都比另一隊禁住黎屌
佢地都唔係想象中咁勁

我地英超可以禁住熱曼來屌
點解要挺而走險搏歐聯
無謂因為未拎過歐聯就上晒腦啦

兩個轉會窗唔買防中都預左要放棄一條戰線啦
好運咪利狗自爆兩場，我地輕鬆d

撐鄰居 鄰居陣間加油!

各位鏝迷，準備開波啦

冇F25 等輸

加油！！！
車迷支持！！
最好大炒34567

你地大炒完，到我地出力

水晶宮都433咁進取

都係果句，放棄英超歐聯踢足總杯算啦
社區盾 聯賽杯 足總杯 都係3冠

油王搵哥狗教唔係為左歐聯咩
英超都攞過幾次啦
唔專心歐聯搵哥狗教把撚

Zaha今季博左最多12碼撚死鏝

油王搵哥狗係要做當年皇巴拜地位
唔係單一次歐聯

精宮個cam閪到

丁力

真

根叔條底底

死基佬

腥讓咗條左路比黑文

一出強陣就禁屌 應該穩陣

枝旗

想踢死丁力咁款

丁力似有事 仆街

腥踢到攻中咁

不敢想像沒有丁的右路

丁落場喇diu

丁力屌你老母啊

左腳射呢球波就真係仆街

丁

我老母都射得入啦

丁力...

我屌呀

都係時候要入多d中間

丁....

屌你老母 丁

屌丁

快d入佢幾球休息下場踢熱刺啦

老是常出現

唔太意外
有上季既味道

屌丁力搵隻左腳射
右腳撞入左9成

有冇line

柒到

從來冇勁過

1-0

世界波

Kdb+丁

我愛丁力！

唔瞓靚比

0-1呀屌
辛狗想嚇死人

易嘅唔入
係都要入d難嘅

又燈

果然係丁力

學埋阿路啲嘢，簡單唔入，入啲難嘅

窄角度反而入

竟然會入

個揀個都係咁

阿路級數射波

傳又靚，射又靚

唔瞓真係番黎啦

唔訓

丁斯

On9
耶穌難定易都炒喇

今晚吞精

駁唔刀

入完就傷

快快手禁到三四球 收主力

屌丁受傷？

唔係傷啊

真係斷腳了

仲有2場MMA

屌呀

你點知唔係三場

有唔訓D直線真係差好撚遠

咪呀屌你

上季精宮都mma我地啦
根本係連打4場mma

隊長撞到人
竟然無傷

對面俾公司mma

上場踢到claim收咧
諗定下場我鏝邊個俾熱狗報牛踢斷雙腳啦

啱啱先嗰球其實唔瞓功勞仲大

馬水

水晶宮成堆力架

鏟落唔訓即刻屌左出聲

上場出唔瞓已經贏咗

踢水晶官踢到歐聯決賽咁 跟住打熱就hea踢

ZAHA

成隊水晶宮力架多過白人

你個名

又係沙加條仆街

買左上半場3:0係咪不智

屌你明打mma都冇牌

腥今日好唔掂喎

mendy咁樣無牌又幾醒

又未一定

不如比我啦

又係打我地先上力
平時又唔見賓迪基咁冷靜

讓左路比黑文，入中間係新嘢，俾啲時間睇下先啦

On9

嚇撚死

即刻solo一段

平安鐘

sane 真係好撚勁
用乜撚馬列斯

腥

非洲代表一定要出下

咁多位有冇link 我個條斷咗

禾地亞洲代表無女都勁過條垃圾

#588

直頭弱智

夾波你唔吹吹施華

夾波都唔吹

屌你老闆

夾住唔撚吹

唔該

而家幾比幾 系學會開會 冇時間睇

唔瞓

牙路

輸緊3:0

kdb d 傳送真係痴撚線

阿路做咩唔去...

迪布尼係咪屌鳩阿古獸

真定假

唔訓：跑啦屌你老母

丁丁好火

牙路跑跑下停

腥..

明明有近嘅腥唔比，餵埋口都唔跑多兩步

Sane假動作

算啦 呀路都死狗咁樣

踢多季買左wba佢喇

明知隊長控波差都要彈番比佢

有越咩

就咁睇就似冇

1:0上半場完

笑4，爭完波，全部又讓返開

但阿路有好似

鬥波射
屌

3條友撞晒

3條友

個個球證我都覺痢狗黎

咁都唔入

劇本
攻極都入唔到第2球
比晶宮一個反擊收皮

似似地

後段其實好似攻到有D亂

對面會入世界波+一球12m

1:1

開波未

1130先開波 唔好咁心急

好撚大聲下

下季賣得

賣阿古路

賣去巴塞？

賣去傑志算啦

基羅納

迪布尼狗來

應該穩陣? 俾唔訓果d拎下狀態下場殺熱狗

隊波攰撚到

close

仲己為烏龍波

牙路施華攰到慢幾拍

廢龍留英左2年 keeper都唔識嗌

腥狗射人粒丸

水晶官似60~70分鐘後 黎料

屌...爆春 goal......

oh

射丁丁

牙路未有態

痛

踢波跟到變陳奕迅

腥黎下痛囉

放到好慢黎踢

牙路無態

睇緊金象獎唔記得睇返呢面

留力打歐聯

真係要靠丁丁入d神波先得

似真係無力

townsend下叫聲

有畫面

不嬲都入完放慢踢
施華牙路就真係似無力

快d換阿路啦
睇得出佢攰了

c華換b華/foden都好呀

全場得丁力同丁丁想再入，其他放到慢曬

獲加又衝刺100米

快快手入多球啦

最緊要穩袋3分

史達寧d動作越踢越gay

0-2

丁goal

foden無後備

丁好波

辛狗報分報好快

安全了

丁左腳

球探緊係快

e球左腳靚

左腳

哥狗同阿迪達私下有無扑過野？

我丁

換科未

係咪撻q

今季反丁真係輸到喊

有

丁朗勁撚到

報價貴過世三

抱住好gay下

晚晚扑

丁榮升我鏝首席射手未

後抱

丁輕鬆射

換埋b華

力架文終於似返個閘

隊長個頭真係好實正

丁力d stat

丁力左腳都負碌入
睇嚟今晚猁又似會跣腳

無岀廢奴?

好撚癲，八十幾分鐘一球入波/助攻

你而家先知

換牙路出黎抖了無力跑

丁朗

利記入場了

丁美

鏝d組織力真係好過鄰居獌
琴晚真係睇到燥

啱啱開始睇
佢上場比MMA封到

odoi正選

希望世三一陣幫我地搞掂脷狗

-6足球

比人睇穿左無法

用返聯賽杯決賽打我地個假狗陣

靠自閉迪完封沙拿

似樣

隊長呢球唔睇人

廢龍成日開到比丁

果球助攻

文迪呢下真係差少少就得

好記得對史04反杯個球

終於識守zaha，唔訓幾次靚夾

腥浪費

黑文

呢下穿空一下到底線

黑文出波

？

黑文真係唔識收力

5分鐘前果球我慢好多

黑文真係弱智

都係辛高比黑文好

丁偷咗耶穌波

根叔想點

我想問觀眾汁到波洗唔洗比返佢

仲要急住斬

好撚正

大家好

根叔下下波底

成日炒高

根叔都算盡心盡力，走都踢成咁

走去邊

人就掛網唔入就飛機

唔係話走咩

希望腥會簽

屌黑文

豬返
劇本

2-1

仆街了

有邊隊強隊比到正選佢

國米

劇本了
玩撚完

賣左黑文

買返angelino仲好

真係入 痴撚線

人工低呢

廢龍個企位 太中間啦

點會
10萬蘇寧輕鬆比

轉頭1-3 定啲嚟

穿左個大窿

頂住

長傳做乜鳩，呢個時間要控節奏喎

B華出左去

好危

拖慢啦，10分鐘1球在手

比人猛攻

至少7分鐘 難搞

攻唔入咁

角波大法

又換黑鬼

換隊長？

唯一個白都換走埋

水晶宮d黑鬼個個都係差唔多髮型

換入黎守

拿水

嚇死

開始死守

冇人拉邊

戰術黎 等你認唔到

冇人跑

撚角波點解仲跑

前場靠曬丁丁一個

咩戰術黎

第一次見都幾狗

好波

耶穌

1-3

耶

呢句真
回購我同angelino仲好

終於射到球靚波

煮得宵夜睇痢

死鏝狗又黑

3-1

仲未睇到入

Goal!

jesus

黑你一球

半季比史特加掛牌

呀耶

搞掂

Offside?

冼腳

耶今次好冷靜

耶SO搞撚掂!!!!!!!!!!!!!!

反耶又豬

耶so好似跑唔郁咁 但入咗

kdb

其實做咩唔試下比丁

耶穌剛換入都跑唔郁

死鏝狗又黑offside

耶穌慣性自己黎
次次都係咁

越位入波

同屈福特一樣 計last defender踢去佢腳下所以唔計越

恰西？

係囉 我都睇到佢跑唔郁咁

3分已袋 理撚得你

後備都無力？

越位狗死全家啦曼城正垃圾。

放心了

你全家不得好死

咁都講得出

Agger

唔越都夠贏啦柒頭

利狗和波冠軍我了

學埋脷狗啲off side goal

假鏝

猁輸波就perfect

贏左理撚得你

就咁睇呢場波，強陣都唔係好勁姐
等睇比熱狗三殺

垃圾鏝又靠黑哨

仲有兩場熱 頂住

你個腦無公義呢個概念？同猩猩有咩分別？

Goallllll 收錢
到我車發力了

頂你老母好唔好？

Jesus終於入ball

痢咪又黑左幾場

3分已袋

理撚得你

成個弱智咁唔識分析，小學未畢業

猁等比世三炒了

全隊最大個

不嬲都識入踢咁少冇狀態姐

對cardiff個陣成碌廢9

咁有公義你去英國投訴啦
同我地講有撚用咩

吹？

4424

痢和波既話我鏝英超就穩了

我鏝吞晶

黑撚到西咁，死鏝狗

Super

無恥到你，成班glory hunter

腥會唔會走

還返果球俾你啦咁酸

黑哨狗

無啦啦有隻49000出現嘅

有爆閘狗好奇

個勢會和

利肯失分未

笑撚死 個勢都有得講

認真我睇到耶穌個勢會斷腳

講黑都唔夠49000琴晚黑啦

痢個勢會奪冠

利個勢年年都奪冠架啦

勢利，未聽過？

關你咩事？

係五年一次

今晚等到

只要痢失分就可以有一場輸波空間

不過+2gc 無鋒陣通常都柒

就1001

唔開post了
鏝區24

希望脷豬波

車比人攻到

世三上力未

脷post班狗話我地要玩旗好廢